宣傳夠晒 幾時行動

我好想好想聽朝即刻入機場 我想問係未要等有人中熗大家先肯入